［18-3-2020］股市直擊+波神信眾區

屎神呀

唔好穿230

D7BC

D7BCPC

信念！！！！

QQ RELEASE RESULT MUST BREAK

不如你走先啦

最多咪接貨

油價主宰一切

cls...歐洲日增萬單咁去, 未支爆都先歐爆

跌到落20 蚊可唔可以買一桶番黎自行提鍊汽油

支那係無可能有人死於肺炎，個肺仲勁過瑞士高山肺

All in 7500!

DB! ar...........

DB!玩油

好多忠實擁躉

利伸：one of them

10$ gogogo!!

maggie

幻8

老美日日過山車點玩

BC open post=

HSBC究竟有幾多死忠

梳,,,,,

45$

真係唔明, HSBC再咁落去邊派到咁高息

幾時供股價

實減啦

大戶派貨派D幾開心

molamola

D7bc

又千跌

月供！！！！！

隻7500放早左

長和跌到咁殘
但係唔敢接飛刀

metoo

正股驚閪，長渣必勝，本多終勝

巴菲特在祼泳

渣緊1038 驚閪

[突發] 美海軍偵察機逼近香港 傳前往南海收集情報

SIR THIS WAY

想接唔敢接
歐洲愈抗愈衰，屌佢東南亞抗疫果陣歐洲班友零準備咁款

Bc refund ar

見班友仲夠膽玩奶廁所板都知無得救

D7BCPCDB!

Ask 4C GPG...................

It’s just a flu

北京稱禁記者在港工作屬外交事務職權範圍

外交部要求《紐約時報》、《華爾街日報》及《華盛頓郵報》年底前記者證到期的美籍記者，10日內交還記者證，今後亦不得在港澳從事記者工作。在北京，外交部發言人耿爽說，有關措施完全是對美國無理打壓中國媒體駐美機構的必要反制，而禁止記者在港澳工作，亦屬於北京對外交事務的職權範圍，又強調當前局面的起因及責任不在中方。對於美國表明所有選項都擺在桌上，耿爽亦重申所有選項都在中方面前，敦促美方摘下意識形態有色眼鏡，摒棄冷戰、零和博弈思維，多做有利中美互信合作的事，又強調中方不惹事，但亦不怕事，敦促美方立即停止對中國媒體的打壓，否則損失更大的將會是美方。

2020-03-18 17:31:02

水隊駛唔駛咁多好野

木屬已成condom

🍉🍉🍉🍉🍉🍉